召喚吉野妹

今晚8點前入到黎
我俾我電話你

嗨

夠鐘死心了

人地都唔想要

原來兩日前已被召喚

點解你咁受歡迎